% -*- coding: utf-8 -*-


\begin{tabular}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.35\textwidth} |
p{0.10\textwidth} | p{0.12\textwidth} | p{0.15\textwidth} |}
  \tabheadformat
  \tabhead{ID}   &
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Estimación} &
  \tabhead{Importancia} &
  \tabhead{Notas} \\  
\hline
1.4 & Insertar valores en celdas & Se debe permitir insertar valores de la
siguiente forma: 1) Insertar un valor de una celda.
2) Insertar un grupo de valores en un rango de celdas.
 & 3 ptos & 470 &
\\
\hline
\hline
1.6 & Extraer valores de celdas & Se debe permitir extraer valores de la
siguiente forma: 1) Extraer un valor de una celda.
2) Extraer un grupo de valores de un rango de celdas.
 & 3 ptos & 460 & \\
\hline
\end{tabular}

% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
